尼馬食雞會唔會假摔

我見佢食雞同多過踢波，轉行做全職電莖選手算啦真係